罷工係香港好難成功

第一，好多人都要供樓，斷供就要左佢條命咁。

第二，你唔番工，有人做埋你果份博上位，佢地係唔會團結爭取，總之踢你落去佢就上位。

第三，黃藍絲對立，呢個係平民之間既對立，而罷工成功既通常係大部份平民同政府/企業之間既對立，你唔番工，藍絲仲唔捉住機會剷除異己咩

加上之前冇試過, 香港D港豬唔會有勇氣去做
仲要而家呢個經濟, 好多人手停口停
擔心冇左份工多過冇左自己

同囚徒困境一樣
其他因素根本唔重要
講到尾係睇你信唔信香港人

又吹罷工風

上年8月5號同10月果排就知香港人係唔會放棄返工

幾百萬人既囚徒困境？

冇錯
社會大型實驗
每位香港人都參與緊
結果可以係全部人一齊罷
然後得到大家想要嘅野
亦都可以放飛機
最後等畀港共清算

老豆老母都唔俾

唔洗全部
其實有五成人肯罷已經近乎贏咁制

香港人返工不是口號

睇完醫護罷工 罷到無人肯接力反而比連登仔屌到上天 慘變condom
你覺得仲有冇人肯罷？

個個都想人哋罷完自己都有成果

掉返轉
搞個罷工集會支持國安法

罷工失敗主因係心態問題， 罷工唔需要同人哋比較，人地唔罷工係人地既事，只要做好自己本分身體力行就得。

大罷工聽落好理想,但其實對政府根本冇影響
政府根本唔care你私人公司賺定蝕
你間公司一個月唔運作佢都唔會理你
除非罷工可以影響到政府運作(e.g. 公務員/狗/運輸/港交所)

有穩定生活， 有錢有工有樓

點解仲要冒被炒風險去罷工

唔罷工真係咁難理解？

6萬人公投已經嚇到港共瀨屎 日日新聞稿 譴責呢樣果樣

是日第二個po唱淡罷工

而家個焦點係公投
罷工係下一步

所以樓主咪講緊罷工都要搵個平衡點囉
唱乜撚野淡罷工 咁佢講嗰d係事實咁咪要諗個解決方法
照你邏輯咁就叫唱淡
咁你咪分化撚

而家咪有個方法出左黎囉

你睇下樓主內容講乜

不如你睇下個po裡面嘅內容喇 對事不對人